蒼井空都結婚了 阿嬌幾時先嫁得出

成個怨婦格 講野又食左弗得咁

有格vs冇格

黑鮑多嬌豔

人生已完，死是出路

台灣男友會唔會埋單呢

就到新年

散左了

一起岀醜感覺多好
但西黑黑那裏也插不到

蒼井空隻鮑打左格

邊有得比
蒼并空係幾多男人童年偶像
雖然係拍過av 但都因為咁明白自己係個有缺陷既女人 對老公會更加好
而且av學番黎d招 玩到50歲停經都仍可以令你扯爆旗 床上功夫絕對係宗師級

而條八婆嬌明明已經有Juno肯不計前嫌溝鳩佢 但仲響到吊高黎賣以為自己仲好有市場
人地蒼并空露鮑都係逼不得已為生活低頭
美其名為藝術犧牲
你隻阿嬌臭鮑係free lunch 性玩具咋
全世界都見過佢有幾黑呀
況且佢一路都係自以為公主格 淨係想溝靚仔有錢想搵人埋單 以為自己靚少少就大曬
床上十成十死魚
我係靚仔有錢都溝個20歲唔好
要你個阿嬋驅風呀
今年都37啦 過多幾年經都停埋啦
當年唔受Juno 到而家Juno大紅大紫 就知你幾無眼光啦 垃圾嬌

你係Juno fans??
阿嬌靚女多人追，但唔岩feel都唔可以勉強一齊呀

juno 都有上連登

阿嬌要嫁juno實肚飯應，佢要超靚仔加有錢先睇得上眼
佢嫁唔到/唔嫁架啦，合乎佢要求個班一定唔會接受佢，普通人佢一定唔受
佢而家身家慳慳地都夠佢食過世啦，洗乜屈就自己去嫁人

阿嬌而家只係一個就40既c9黎，多咩人追

唔係Juno fans
但你搵個臭西港女同蒼并空大師比
等於你問一條金值錢d定一條屎值錢d一樣
係一個侮辱
淫照事件得佢一個咁唔知醜仲唔退出娛樂圈
佢個牛肺西你屌埋我個份

根本黑鮑犯左港女通病
差唔多4張野仲以為自己好有市場
佢個心態睇得出係唔成熟到仲覺得自己可以搵個靚仔+有錢 可以風光大嫁
屌 除非佢係孤兒啦 唔係我唔覺得有邊家人長輩會接納到個咁既黑鮑做新抱
每逢過年都無面去其他親戚屋企拜年

黑鮑

蒼老師隻鮑都叫打左格仔呀,但阿嬌隻黑鮑赤裸裸咁暴露喺70億人面前,難搞好多喎

bobo都只係嫁到普通男人

最慘佢嘅英文水平連嫁鬼佬條路都斷埋，件事發生嗰陣就隱退話咩去讀書都可能有個洋腸埋單

雜誌影到少少扮曬蟹，影到就厚顏無恥報假案

就過年啦